散左兩年，仲好掛住ex

有冇人好似我咁散左兩年都仲好掛住佢
最犯賤係 當初係我提出分手

我知一定有人話我抵死

抵死

我都係兩年

2年入面
你做過啲咩野，去努力令自己忘記佢?